部舊手機壞左想拎番啲相

應該係電池壞，有咩方法可以拎番入面啲相
有冇咩公司有啲咁嘅服務？

電池壞 你咪試下差住電開機

問Backup攞返

叉住電開機一去到解鎖個位就變番0%黑屏叉幾耐都係咁

冇backup過

比番部機人啦